\begin{song}[remember-chords]{title={Trije mladi zajci}}

	\begin{kitica}
		Trije mladi zajci, trije mladi zajci, \\
		So se šmuglali tam pri ograjci \\
		Zelček je raso, zajček se je baso,  \\
		Jager je pa svojo flinto baso
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Flinta je zapela, krugla je zletela \\
		Zajček se pa od strahu podela. \\
		Jager je dasa jager je ta glavni \\
		On je splašo zajčeke.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Medved je jagra zasukal u valček \\
		Losi in zajci plešejo kolo \\
		Volk in lisica, pa sta iz zelja  \\
		In iz koruze skuhala šnops.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Jager je štorast medveda pohodu \\
		Medo zdej šepa, plesat ne more  \\
		Volk je pijano lisico nabrisu, \\
		Losi so zajce čist pokozlal.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Trije mladi losi, trije mladi losi \\
		So se ganjali tam dol po hosti. \\
		Srečajo jih zajčki s prestreleno guzo \\
		Skupaj grejo zobati koruzo.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Tri lisičke mlade, tri lisičke mlade,  \\
		Jagerove kure snedle rade. \\
		Jagerove kure, mastne in debel \\
		Dobre so ko zajčekovo zele.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Refren
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Trije volki mladi, trije volki mladi \\
		So krasili tamkaj na livadi \\
		Roštil se je vrto, meso se je peklo, \\
		Hladno pivo je po grlu teklo
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Ko so meso snedli, ko so pivo spili, \\
		So še silo jagerju storili \\
		Volki so dase, volki so ta glavni,  \\
		Saj so splašli jagerja.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Refren
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		En kosmat medvedek, en kosmat medvedek, \\
		Snedo jagerja za poobedek, \\
		Jager bil je lepi, mastni in debeli, \\
		Dišo je po kurah in po zeli.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Zdaj je pesmi konec, zajčki so se skrili,  \\
		Jager pa s koruzo lose futra \\
		Volki in lisice, so se ga napili, \\
		S kojoti so ga žurali do jutra.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Refren
	\end{kitica}

\end{song}
